我朗入三球，真正球王！

佢好好腳法呀！

支持樓主！